如果依世你都只可以自己一個食飯，但比你免費揀任何野食，deal 唔deal

和牛 魚子醬 白松露 血鴨 鮑魚
定係寧願同班fd柒下柒下食老麥重開心呢
其實無得同人share樣野食係幾好食真係無意思

你up乜柒呀

食飯最緊要係開心同氣氛
一個人………咁慘

不了

deal
一個人食對我毫無影響

真心唔明啲現充偽毒
自己一個人食飯有咩問題
平時食宵夜喺屋企都係自己一條友
唔撚通叫醒你老母老豆細佬家姐起身望撚住你食同你吹水咩

一個人食飯先好

最多咪食完搵FRD玩其他野
有咩問題

無所謂，古代d皇帝都係自己一個食，d奴才全部睇住佢食

一餐半餐緊係無問題啦
但係有時食到d好撚好食嘅野但又無人share真係好空虛
同屋企人或者同朋友食d普通野都好滿足

一直自己一個人食野，無空虛過

食飯都要人陪？

慳埋啲錢夠同班frd豪旅

冇問題

deal硬 只可選十間野食一世都deal

向來食飯早午晚消夜都係一個人⋯
慣咗一邊食一邊睇手機⋯

如果食極都唔肥就deal
仲可以賣高級野食
又免費 大把錢

食完先搵fd

Deal, 日日1個人去食好西, 一路開住直播比人睇住我食

當你可以免費食野 自然就會有人同你食

可唔可以將飯換做女

習慣左一個人食老麥

deal

我食開麵

不嬲自己食

食物唔係重點，重點係人